黃碧雲一定要輸

好想睇佢輸，再反口出黎選，再加埋熱狗，俾大家知道初選咗同無初選一啲分別都無